想買對鞋去旅行 要保暖防水唔刮腳

有咩推介？
今日買左對timberland 刮到損鳩哂 不過著厚襪應該冇事掛